求網上行 $168 2*1000M

網上登記上星期仲有呢個價
而家轉撚左258 送PS4/SWITCH/XBOX

可以唔要機 想要$168
TG

完撚左啦 free upgrade個offer

有連登絲打出手
已經成功安裝